想搵翻一隻PS1嘅racing game

唔該巴絲打幫幫手
想搵翻細細個玩過既一隻PS1嘅racing game
記得隻game第一關喺要揸電單車去到一個遊艇會嘅地方，一開始好似喺機場開始，跟住穿過一個機庫，再後啲就去到海邊，有得簡行沙灘或者馬路，我仲記得揸車可以穿過啲其他車，其他車仲會爆
第二關好似喺山上小屋開始，穿過泥地路，再去翻第一關個個城市嘅一間大屋嘅噴水池
麻煩巴絲打幫幫手

pish

Runabout

呢隻好似係幾正

唔該哂巴打
喺呢隻啦

Runabout 好似有出第二集

我玩個隻就喺第二集
即刻dl咗emulator嚟玩